渣馬52歲女跑手延至下午不治

參加香港馬拉松賽事昏迷受傷危殆的52歲女跑手，在東區醫院深切治療部留醫，延至下午三時四十一分死亡。另外亦有六名傷者留院，情況穩定。

該名52歲女跑手，於維園終點前暈倒，在丈夫陪同下送往律敦治醫院，其間需用自動心肺復甦機救援，其後再轉送東區醫院深切治療部留醫。大會指，該女跑手是首次參賽，深切治療部報告指她心臟有問題。

搏盡無悔.jpg呢

rip

下年大家報名之後, 要諗下自己係咪可以為左跑10km無左條命之後無後悔

不自量力/有暗病依D 唔好講啦，平時點都要做下運動，10k 好基本

10K 都幾辛苦
而且跑九龍馬路 都幾差

跑唔on9
死頂先on9
點解年年都有人死頂
我唔信一辛苦就停會即刻死

俾錢去死

年年都有人出事...搵命博，為左d咩呢？

真係識啲人係室內用跑步機跑到10km就以為掂，街外跑差好遠的。

以前上埋青馬大橋真係堅辛苦的

。

Nike:

太傳神，勿屌我廣告撚

呢個okay
我唔屌你

( Show Blocked User - 我老婆係Gakki )

屌你老母，個撚個都傳神

比錢跑步已經戇鳩
仲要死埋

呢個真

有6個留院🤔

達爾文獎候選人

群眾壓力